[前線手足入] 良心眼鏡鋪

Source:
//我地知道近排好多小朋友跌左或者爛左眼鏡，
我地老闆同一班有心人集左少少錢等學生可以有番副眼鏡上堂同去街用，
如果大家身邊有經濟困難既小朋友要眼鏡的話，
請PM我地Page安排。

但好抱歉因為舊錢真係唔多，
暫時都只會安排俾學生先，
請大家Share開去，
大家係唔同既崗位做得幾多得幾多，
大家盡做啦！

#香港人加油//